就算只係得好微嘅機會 都要為周同學集氣

好多人等緊你醒
好多人為你祈禱希望有奇跡
求生意志咁強 加埋我哋嘅集氣 我哋相信你會醒㗎

求大家唔好放棄周同學住
唔好再講阿叻同埋何妖喇

周同學 你要加油加油加油